<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blevins mensen in staat stellen hun roeping te vervullen on In het Nederlands</title>
    <link>https://www.blevins.nl/</link>
    <description>Recent content in Blevins mensen in staat stellen hun roeping te vervullen on In het Nederlands</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 -0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.blevins.nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Over Ons</title>
      <link>https://www.blevins.nl/over-ons/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.blevins.nl/over-ons/</guid>
      <description>Wij zijn Rodney en Jolanda Blevins en werken sinds 1997 als zendelingen bij Jeugd met een Opdracht (JmeO). Rodney is in december 1972 in de Amerikaanse staat Arizona, in een zendingsgezin, geboren. Zijn ouders waren zendelingen in Mexico en Guatemala voor de eerste vijf jaar van zijn leven. Zijn ouders zijn nu voorgangers van een Pinkstergemeente in Arizona, VS.
Rodney had al heel vroeg het gevoel dat hij een zendeling zou worden en in 1990, op 17-jarige leeftijd, heeft hij zijn eerste zendingsreis met Jeugd met een Opdracht (JmeO) in Azië gemaakt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Van Hollandse directheid tot boerenkool!</title>
      <link>https://www.blevins.nl/2018/02/26/van-hollandse-directheid-tot-boerenkool/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://www.blevins.nl/2018/02/26/van-hollandse-directheid-tot-boerenkool/</guid>
      <description>Ik zeg het zo vaak… we zijn hier nu 5 jaar en je zou denken dat we al aardig “Amerikaans” zijn geworden. Ja en Nee! We hebben ons al heel wat aangepast aan de manier van wonen en leven in Colorado. Ja, zelfs voor Rodney is Colorado anders dan de staat Arizona waar hij is opgegroeid. Vanwege de grote afstanden neemt iedereen de auto. Wat een geluk dat juist de benzine hier goedkoop is ha ha!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equipping Kingdom Workers</title>
      <link>https://www.blevins.nl/2017/11/01/equipping-kingdom-workers/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.blevins.nl/2017/11/01/equipping-kingdom-workers/</guid>
      <description>A few weeks ago, Jolanda, as part of the YWAM North American Member Care Network, was asked to give a…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beer op bezoek</title>
      <link>https://www.blevins.nl/2017/09/04/beer-op-bezoek/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.blevins.nl/2017/09/04/beer-op-bezoek/</guid>
      <description>Ooit door een beer wakker gemaakt, die graag je vuilniscontainer in wilde duiken, maar zijn zin niet kreeg? Wij hebben dit nu verschillende keren meegemaakt, maar deze laatste keer kregen we de beer ook echt van dichtbij te zien. Gelukkig zit er een slot op onze vuilniscontainer, maar de beer ging er flink mee te keer en dat maakte dat wij wakker schrokken en vanuit ons slaapkamerraam de beer “live” konden bewonderen in onze achtertuin.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>