<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blevins Updates on Fam Blevins</title>
    <link>https://zending.us/nl/updates/</link>
    <description>Recent content in Blevins Updates on Fam Blevins</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://zending.us/nl/updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Vernieuwen en verfrissen</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2020/02/15/vernieuwen-en-verfrissen/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2020/02/15/vernieuwen-en-verfrissen/</guid>
      <description>Opladen  We hebben allemaal wel eens dat gevoel dat we weinig energie hebben, het gevoel dat onze &amp;ldquo;batterij&amp;rdquo; bijna leeg is en dat het tijd is &amp;ldquo;opgeladen&amp;rdquo; te worden. Met opladen, zorg je voor jezelf en neem je vaak een juiste stap in de richting van herstel en genezing. Mijn werk als debriefer, geeft mij die mooie mogelijkheid om deelnemers aan onze &amp;ldquo;debriefing retreats&amp;rdquo; te helpen meer inzicht en grip te krijgen op de situatie waarin zij zich bevinden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Investeren in zendelingen</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2019/03/19/investeren-in-zendelingen/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2019 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2019/03/19/investeren-in-zendelingen/</guid>
      <description>Jo&amp;rsquo;s tijd in Pennsylvania Intussen ben ik al bijna twee weken thuis in Colorado, vandaar dat ik graag even deel over mijn tijd in Pennsylvania.
Wat een geweldig leuke ervaring om weer een nieuwe Staat te bezoeken. Dit keer het gebied van de Amish en de Mennonieten. Het debriefing retreat voor zendelingen werd in Lancaster County in Pennsylvania gehouden, in het mooie stadje Ephrata. Wat een andere wereld dan Colorado! Het heuvelachtig gebied deed mij veel aan Duitsland en Luxemburg denken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Debriefing in Pennsylvania</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2019/02/09/debriefing-in-pennsylvania/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2019/02/09/debriefing-in-pennsylvania/</guid>
      <description>Overal sneeuw! Wat leuk te zien en te horen van jullie sneeuw avonturen in Nederland! Gezellige foto&amp;rsquo;s zagen we voorbij komen. Dit doet ons gelijk denken aan de maand januari 2013 in Nederland. We waren volop aan het pakken en onze spullen aan het verkopen en opslaan en buiten was het winterweer. We hebben tijdens een koude week afscheid genomen en met sneeuw op de grond hebben we Nederland verlaten. Intussen zijn we nu 6 jaar verder en hebben we hier in Colorado ook heel wat sneeuw meegemaakt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>We hebben een &#34;freshman&#34; en een &#34;brugklasser&#34;</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2018/09/27/we-hebben-een-freshman-en-een-brugklasser/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2018/09/27/we-hebben-een-freshman-en-een-brugklasser/</guid>
      <description>22 jaar zendingsavontuur Deze maand is het precies 22 jaar geleden dat wij de zending zijn ingegaan en ons Jeugd met een Opdracht avontuur begonnen.
Een fantastisch zendings-avontuur met God, een avontuur in geloof en vertrouwen, een avontuur over grenzen, een avontuur in het afhankelijk zijn van giften, een avontuur in wonderlijke voorzieningen, zegeningen en getuigenissen. 22 jaar (Uit-)Zending mede mogelijk gemaakt door JULLIE! YES : )
 Eerste zendingsreis naar Oeganda in 1996.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Ik voelde mij volledig gehoord en begrepen”</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2018/05/17/ik-voelde-mij-volledig-gehoord-en-begrepen/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2018/05/17/ik-voelde-mij-volledig-gehoord-en-begrepen/</guid>
      <description>Een deelnemer vertelde mij na afloop van het Debriefing Retreat: _&amp;ldquo;Door al het afscheid, het verlies en de veranderingen heen…. zie en begrijp ik nu waarom ik zo dacht en handelde en wat mij weerhield om “weer&amp;rdquo; echte vrijheid en hoop te mogen voelen.
Zo mooi om door dit proces te gaan van loslaten en nieuw perspectief, hoop en nieuwe richting te omarmen in de “overgang” terug naar Amerika.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Van Hollandse directheid tot boerenkool!</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2018/02/26/van-hollandse-directheid-tot-boerenkool/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2018/02/26/van-hollandse-directheid-tot-boerenkool/</guid>
      <description>Ik zeg het zo vaak… we zijn hier nu 5 jaar en je zou denken dat we al aardig “Amerikaans” zijn geworden. Ja en Nee! We hebben ons al heel wat aangepast aan de manier van wonen en leven in Colorado. Ja, zelfs voor Rodney is Colorado anders dan de staat Arizona waar hij is opgegroeid. Vanwege de grote afstanden neemt iedereen de auto. Wat een geluk dat juist de benzine hier goedkoop is ha ha!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passie en dankbaarheid</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2017/11/01/passie-en-dankbaarheid/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2017/11/01/passie-en-dankbaarheid/</guid>
      <description>Workshop zendelingen zorg Enkele weken terug kreeg ik de vraag of ik vanuit mijn rol in Member Care Noord Amerika een workshop wilde geven over “Missionary Care” (Zendelingen zorg) tijdens een YWAM conferentie hier in Colorado Springs. Tevens had ik tijdens deze conferentie week ook een Missionary care info tafel en de kans om weer heerlijk te netwerken.
 Over het algemeen was deze “Go” conferentie gericht voor beginnende zendelingen die op dit moment een DTS (Discipelschap Training School) volgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beer op bezoek</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2017/09/04/beer-op-bezoek/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2017/09/04/beer-op-bezoek/</guid>
      <description>Ooit door een beer wakker gemaakt, die graag je vuilniscontainer in wilde duiken, maar zijn zin niet kreeg? Wij hebben dit nu verschillende keren meegemaakt, maar deze laatste keer kregen we de beer ook echt van dichtbij te zien. Gelukkig zit er een slot op onze vuilniscontainer, maar de beer ging er flink mee te keer en dat maakte dat wij wakker schrokken en vanuit ons slaapkamerraam de beer “live” konden bewonderen in onze achtertuin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>We komen eraan!</title>
      <link>https://zending.us/nl/updates/2017/05/01/we-komen-eraan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 21:55:42 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://zending.us/nl/updates/2017/05/01/we-komen-eraan/</guid>
      <description>De laatste schoolweek van de meiden is aangebroken en dit schooljaar is bijna afgesloten.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>