<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blevins Updates on Fam Blevins</title>
    <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/</link>
    <description>Recent content in Blevins Updates on Fam Blevins</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 15 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>We hebben een &#34;freshman&#34; en een &#34;brugklasser&#34;</title>
      <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2018/09/27/we-hebben-een-freshman-en-een-brugklasser/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2018/09/27/we-hebben-een-freshman-en-een-brugklasser/</guid>
      <description>22 jaar zendingsavontuur Deze maand is het precies 22 jaar geleden dat wij de zending zijn ingegaan en ons Jeugd met een Opdracht avontuur begonnen.
Een fantastisch zendings-avontuur met God, een avontuur in geloof en vertrouwen, een avontuur over grenzen, een avontuur in het afhankelijk zijn van giften, een avontuur in wonderlijke voorzieningen, zegeningen en getuigenissen. 22 jaar (Uit-)Zending mede mogelijk gemaakt door JULLIE! YES : )
 Eerste zendingsreis naar Oeganda in 1996.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Ik voelde mij volledig gehoord en begrepen”</title>
      <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2018/05/17/ik-voelde-mij-volledig-gehoord-en-begrepen/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2018/05/17/ik-voelde-mij-volledig-gehoord-en-begrepen/</guid>
      <description>Een deelnemer vertelde mij na afloop van het Debriefing Retreat: _&amp;ldquo;Door al het afscheid, het verlies en de veranderingen heen…. zie en begrijp ik nu waarom ik zo dacht en handelde en wat mij weerhield om “weer&amp;rdquo; echte vrijheid en hoop te mogen voelen.
Zo mooi om door dit proces te gaan van loslaten en nieuw perspectief, hoop en nieuwe richting te omarmen in de “overgang” terug naar Amerika.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Van Hollandse directheid tot boerenkool!</title>
      <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2018/02/26/van-hollandse-directheid-tot-boerenkool/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2018/02/26/van-hollandse-directheid-tot-boerenkool/</guid>
      <description>Ik zeg het zo vaak… we zijn hier nu 5 jaar en je zou denken dat we al aardig “Amerikaans” zijn geworden. Ja en Nee! We hebben ons al heel wat aangepast aan de manier van wonen en leven in Colorado. Ja, zelfs voor Rodney is Colorado anders dan de staat Arizona waar hij is opgegroeid. Vanwege de grote afstanden neemt iedereen de auto. Wat een geluk dat juist de benzine hier goedkoop is ha ha!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passie en dankbaarheid</title>
      <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2017/11/01/passie-en-dankbaarheid/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2017/11/01/passie-en-dankbaarheid/</guid>
      <description>Workshop zendelingen zorg Enkele weken terug kreeg ik de vraag of ik vanuit mijn rol in Member Care Noord Amerika een workshop wilde geven over “Missionary Care” (Zendelingen zorg) tijdens een YWAM conferentie hier in Colorado Springs. Tevens had ik tijdens deze conferentie week ook een Missionary care info tafel en de kans om weer heerlijk te netwerken.
 Over het algemeen was deze “Go” conferentie gericht voor beginnende zendelingen die op dit moment een DTS (Discipelschap Training School) volgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beer op bezoek</title>
      <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2017/09/04/beer-op-bezoek/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2017/09/04/beer-op-bezoek/</guid>
      <description>Ooit door een beer wakker gemaakt, die graag je vuilniscontainer in wilde duiken, maar zijn zin niet kreeg? Wij hebben dit nu verschillende keren meegemaakt, maar deze laatste keer kregen we de beer ook echt van dichtbij te zien. Gelukkig zit er een slot op onze vuilniscontainer, maar de beer ging er flink mee te keer en dat maakte dat wij wakker schrokken en vanuit ons slaapkamerraam de beer “live” konden bewonderen in onze achtertuin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>We komen eraan!</title>
      <link>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2017/05/01/we-komen-eraan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 21:55:42 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://focused-bhabha-6e5ce0.netlify.com/nl/updates/2017/05/01/we-komen-eraan/</guid>
      <description>De laatste schoolweek van de meiden is aangebroken en dit schooljaar is bijna afgesloten.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>